造星十強list全中

我信民賤娸單野係真

佢係咪屈鳩肛交仔冧佢

推返吹水巴個留言出黎先

民賤女啲人珍係

死姣閪民賤娸

Pish